有邊個美國明星或者歌手係投侵

Jason Mraz好似投侵？

同問
已經對katy perry好失望

20cent

Lil Wayne
Ice Cube

意外地兩個 rappers endorse Trump
仲有 chris pratt (唔知算唔算)
Hollywood明星要拎光環
就算支持都唔會出聲

Trump 代表工人階層、普通老百姓，老土到核爆，大明星梗係撐敗登

Eric Carmen
之前連登見到有人講的

班白左覺得GOP代表鄉村/老人/藍領係老土
投dem先夠潮

ufc果班
Jorge Masvidal

meatloaf

flop clown